老婆比連登仔溝左，你問我答

知佢咩名，知佢fb，知佢ig,知佢email
但唔爆人地資料，反正爆左都改變唔到件事

冇撚用 咁都唔爆屈垃圾

連登仔就是你

你老婆的確幾好屌

[green當然選擇原諒她[/green]

Sorry lor

鬼叫你當連登仔on9

佢叫咩名

呢個真
我原諒左佢

你個名

佢話淨係精神上出軌，肉體上冇

咁下次一齊3p

Dxxxxxx

難d,佢係香港我係美國

我認我廢

屌多幾次比返你

你點知

拉

佢話冇搞過，但果時佢地係香港我係美國
信唔信佢好

真 唔好出埋啲垃圾post 阻住行動post

佢又咁坦白嘅

見到message，佢收埋係archived chat仲要日日清
咁岩果日佢地「一個月」

Sor,唔記得用不推文

你點知冇的

信啦

佢係一個唔會呃我既人
佢會唔講，但絕對唔會呃我

佢講我除左信可以點

你老婆見過佢個樣？點精神上出軌？中意佢d咩？我要detail！

見過，拍過拖。總之肉體上冇，行街食飯拍拖果d. 中意佢俾到戀愛既感覺佢，聽佢講（佢叫我做家務呀果d我唔聽佢講，又唔同佢出街拍拖）

點知個姦夫係連登仔？又會知佢ID？

佢講我知
唔知id但要搵唔難，d貓post識
我都唔想再搵了

咁都唔敢爆 俾我都溝你老婆啦廢柴

on9 post
又要講又要唔爆

同意啊啊
開佢名啦

一定屌咗
請爆位連登仔
有老公都搞
應該死全家

追擊老濛

唔係敢唔敢問題
係對件事有冇幫助

佢唔會爆左就唔洗離婚，的確我唔想離婚係真

人地當你on9咋 扮好人有撚用

垃圾

我都覺得自己好on9
仲要求返佢同我一齊身分倒轉晒
鬧醒我得唔得

我認

即係佢話要離婚同隻狗公一齊？

你真係垃圾 男人乜都忍得 帽就唔得 呢啲臭雞離婚啦
佢配得到幸福咩 搞到佢一無所有就岩啦 做咩要屈就自己姐

我的離開也是愛d fd

我怕我搵唔到下一個

我有一刻係咁諗
仲周圍唱佢搞到佢可以話係身敗名裂
但最後又唔忍心....

冇用的，對件事冇幫助

Dgx69210

你咪果個連登仔

咁你一定搵唔到

被人帽完都仲要求佢返嚟 佢好靚你好柒㗎？驚搵唔返好似佢咁靚啊？咪on9

大家可以去貓POST排隊了

個笑點係：你覺得你老婆唔會呃你，但同時又背地裡上網勾佬仲約埋出黎

我自己就未試話勾人老婆咁狗賤，不過我上網識過既囡囡多數見一兩次已經可以上床你好自爲之

巴打你唔忍心唱佢地
佢地對你有冇唔忍心過

話唔定一開名又多左幾個襟

抵死啦 垃撚圾正廢鳩

如果再有第二頂綠帽 你會點做?

有d野 不快則慢
你都係盡快做個決左啦

一次不忠 百次不用
佢出完軌你仲要求佢返黎
包你啲綠帽日後陸續有黎
如果真係選擇唔離婚既話
記得定期去驗性病

咁結果你依家離咗婚/分咗居未？

Dickson

你老婆幾多歲，你哋異地分隔，幾時見面一次

測試

佢返香港玩十幾日

分開緊 「冷靜下」

結婚之後我冇好似拍拖果時咁錫佢係真
始終對家庭有責任想搵d錢等大家生活好話

捱左今次先再算

可能到時真係離婚先返香港貼佢地poster

呢樣我明，但我信佢

離婚之前全部朋友都話佢唔值我咁對佢
個個都話我總有一日頂佢唔順離婚
怕冇下個係因為我已經唔識溝女了

個唔俾人抽插緊？
d女人話分開下，冷靜下就一定出事